[無圖］各位手足第一日番學就有靚miss

你同學地中海

第一日就已經訓緊

邊個

睇錯 原來係返面嚟

塊面*

咁啱呀ching 原來我地同班

熱死未

你咪知我坐邊

冷氣好凍喎

整多幾張睇真啲

正常上課態度

無波講咩都無用

第一日就講書，玩牙

做咩影我老婆

好似唔錯

more

有無全身

誘惑授業

兒登

個同學幾好笑